Не забудь подписаться на [club24632746| ДВА ПАЛЬЦА] 
Все самое лучшее здесь!
👇🏻👇🏻👇🏻
https://vk.com/dva.palca

Желтый (соединение) — союз, «застой». 

Такая комбинация не требует объяснений. Люди, принадлежащие к одному и тому же знаку Зодиака не испытывают никаких проблем ни в общении, ни во взаимопонимании. Они способны понимать шутки, спокойно относиться к подтруниванию над собой и даже могут быть терпимы к плохому настроению своего партнера. Однако, нахождение у двух людей разных планет, особенно Солнца и Луны или Солнца и Асцендента в том же знаке, гораздо более значимее. Это всегда признак большого инстинктивного влечения и хорошей совместимости. Когда один и тот же знак Зодиака только по Солнцу, совместимость зависит от положения остальных планет в гороскопе партнеров. Тем не менее, это неплохой союз, как и в любых отношениях, одни находят общий язык сразу же, другие – со временем. Бывает, что отношения одного и того же знака Зодиака приводят к пассивности и скуке, но крайне редко. 
 
Голубой (оппозиция) — перспектива, любовь/ненависть, привлекательность. 

Классический пример – «противоположности притягиваются» – часто можно обнаружить между знаками, находящимися в Зодиаке напротив друг друга. Союз этот, как правило, непростой. У противоположных знаков Зодиака сходство гораздо более очевидно, чем принято думать. Такую пару связывает постоянное «зеркальное отражение друг друга», и не обязательно дополняющее, но и отталкивающее. Эти отношения могут быть как продуктивными и романтичными, так и «пропитаны» ревностью, их особенность – балансировать на грани разрыва и примирения. У людей, имеющих много противоположных планетарных энергий, всегда есть что-то такое, что можно «преподнести» другому. Немаловажную роль в этом союзе играет обмен энергией – только в этом случае вы будете работать на перспективу ваших отношений и можете обрести душевную связь. Худшее, что может с вами случиться, – это нетерпимость по отношению друг к другу и ненависть. 
 
Синий (трин) — «поток», гармония. 

Знаки Зодиака, находящиеся в трине, принадлежат к одной стихии, будь то Огонь, Земля, Вода или Воздух. Это дает принципиальное сходство в отношении к происходящим событиям, а также темпераментную близость. В таком союзе между партнерами присутствует сильная интуитивная связь и чувственность. Не только любовные, но и дружеские отношения могут быть гармоничны без особых усилий, что, безусловно, очень важно. Это – как если бы отношения сами излучали ощущение благодати – космическое представление о форме и благополучии. На самом деле, недостатком трина может быть слишком большое терпение и недостаточная «мощность двигателя» для личностного роста. 
 
Красный (квадрат) — борьба, энергия. 

Знаки Зодиака, находящиеся в комбинации квадрата, имеют двойственное отношение друг к другу. С одной стороны, они хорошо осведомлены о характере партнера, и часто очень даже неплохо общаются. Несмотря на динамичный характер взаимодействия планет, между многими возможна и дружба. С другой стороны, эти отношения слишком нестабильны, партнеры склонны провоцировать друг друга. Особенно это проявляется между любовниками, когда один то и дело «подогревает» другого разного рода колкостями и издевками, постоянно утверждая, что он «не держит зла, и все нормально». Возможно, это тип взаимоотношений, который в совместной работе требует постоянной перестройки и компромисса, а в партнерских отношениях элементарного терпения по отношению друг к другу. Как бы то ни было, успешные отношения могут быть крепкими. 
 
Фиолетовый (квиконс) — загадка, вне синхронизации. 

Отношения квиконса («расположение в шахматном порядке») между знаками интересны, но сами по себе проблематичны. В основном это касается знаков, которые практически не имеют ничего общего. Тем не менее, в этом взаимодействии есть ореол таинственности и очарования: один из партнеров может обладать качествами, казалось бы, полностью отсутствующими в другом. Некоторые астрологи связывают квиконс с тонким сексуальным притяжением, что вполне вероятно в связи с загадочным влечением, объяснить которое мы не в состоянии даже самому себе. Тем не менее, такие отношения, как любая шахматная партия, требуют большой информированности! 
 
Зеленый (секстиль) — симпатия, «выгода». 

Знаки, находящиеся в секстиле, имеют разные, но совместимые стихии. Взаимоотношения, как правило, естественные и свободные. Во многих парах секстиль может идеально проявляться в случаях, когда одна сторона вносит то, в чем другая испытывает недостаток. Секстиль характерен для дружбы, профессиональных и платонических отношений. У пары будет присутствовать ощущение комфорта и безопасности, это сравнимо с «затягивающей и захватывающей игрой», в которой дело может дойти и до романтических/сексуальных отношений. В тоже время, это и «прочный фундамент», который может быть опорой. Разные планеты секстиля, находящиеся в одинаковых знаках партнеров, могут быть признаком большого понимания, симпатии и притяжения. 
 
Оранжевый (полусекстиль) — раздражительность, обучение. 

В полусекстиле знаки расположены рядом друг с другом по колесу Зодиака. Это создает неопределенные отношения, иногда с оттенком конкуренции или ревности. Дело в том, что граничащие знаки представляют собой процесс обучения и развития. Для предыдущего знака партнер может показаться обладателем качеств, которых он сам не имеет или в тайне хотел бы ими обладать, из-за этого партнер может казаться человеком высокомерным и даже раздражать. Последующий же знак видит своего партнера несколько скрытным, завуалированным, поэтому создавать с ним отношения не очень-то торопится. Это все довольно абстрактно. В целом, отношения при полусекстиле могут настораживать и в то же время увлекать, как и в любой паре, здесь может быть свое развитие. 
 https://vk.com/dva.palca   Смотри Игру Престолов без дополнительной платы в пакете «Амедиатека» на МегаФон ТВ: vk.cc/9gTb5Q              Если ты просто ищешь работу, то этот пост не для тебя. 

Мы не предлагаем работу, мы предлагаем построить успешную карьеру. 

Ниже на картинке мы описали карьерный рост сотрудника на вакансии обработка входящих обращений 

Ссылка для тех, кто хочет построить карьеру, а не найти работу 👉🏻 https://l.tinkoff.ru/2968787  [club64599427|🔵Три] 
 
[club64599427|🔵Пять] 
 
[club64599427|🔵Восемь]                         Добавлены новые товары 😎 переходи по ссылке👇🏻 
https://vk.com/market-24495183 
Качественная реплика😎💪🏻                         [club74339505|Место], где ТЫ можешь оставить свой отпечаток😍 
Для тех, кто ищет вдохновение 💕🎆 
 
https://vk.com/4selfie                         [club74339505|Место], где ТЫ можешь оставить свой отпечаток😍 
Для тех, кто ищет вдохновение 💕🎆 
 
https://vk.com/4selfie     Многие женщины отдали бы всё, чтобы быть на месте этой девушки, но для 27-летней Дженны Тодд из Глазго, Шотландия, это превратилось в настоящую проблему. 
Дело в том, У Дженны, которая работает воспитателем в детском саду.. 
[club64599427| Читать подробнее..] 